【連登公投】今次係暴政定暴動？

唔講咁多
正評：暴政
負評：暴動
多d人投，然後搵人代筆出聲明譴責多票果一方(橫掂80萬撐送中都有人信)

暴動，不用係有班垃圾揸炮揸棍暴動

五毛唔使驚喎，留正負評唔記名既